將隧終於開8達通， 好感動！！！

3蚊平時真係好麻煩

成日冇散紙一俾紙幣就找到成堆銀返嚟 ，有左八達通就唔洗煩

香港真係好撚落後 而家先唔使帶散銀過隧道

二十年前就應該做到

而家到已經用到感應器比錢，香港先用八達通

獅子山仲未有 好撚落後

有自動通道啦

唔受電單車玩

受你玩收你$30/月你又嫌貴架啦
本身26隧邊費平變咗月費成本高

不過有都想用，成日停車喺衫袋拎錢好煩

痴係架車度又會比人偷
跟身又麻煩喎

明明當年八達通係領先全世界 而家仲諗住用20年前產物打飛機

咪係, 試過俾$10紙夠膽死找7個$1番黎

下一條係邊條隧道? 有冇最新時間表?

大欖隧道仲係無

永遠唔會明白點解揸得車都要慳幾十蚊一個月唔用autotoll
除開每日計先係一蚊多啲，方便勁多

係囉屌 本身時間表紅隧之後就係佢
前日過獅隧個陣見到連機都未裝

你係咪on9 用autotoll隧道公司慳左1個人手係到收錢 仲要我比月費 變相用隧道個價又貴左 on99

其實用佢張聯營信用卡仲可以回贈返果幾十蚊

利申：用左幾年痾韜韜一毫子都無俾過

同戲院網上買飛要手續費一樣咁on9

其實冇乜用
係過果陣唔洗掏散紙

咁咪慢慢in 住排隊囉

橫風橫雨唔使打開窗，咁都話無用？

不過有時啲隧道會派油券，用autotoll反而會無得拎

Autotoll 朝早行西隧會快好多

隧道還隧道，autotoll還autotoll
兩間公司黎
Autotoll唔會抽隧道費水，只食月費